如果政事台目的係filter走私怨post，咁連正常政黨post都filter走埋啦

睇下民族黨去日本交流東突南蒙古獨立個post收視率幾低

正常係要咁做